以後轉載因報，記住加入以下圖片

係一個寫字po巴打寫既

請各方豪傑back up張圖

使唔使

因報咁睇得超我地開埋個專業黎同我地玩
梗係要做返啲野誇張少少以示尊重

好啦 見你咁落力

因報咁落力

以前嘈過話轉載等同侵犯版權

最後好似無結果係咪

好似阿拉伯文書法咁
不如畫番道符

唔好咁話人啦

告唔入都煩到仆街啦